關於隻狼疑問... 勁柒....

話說岩岩先去引水城,去到開始位置 有隻NPC
見佢奸奸地 我斬殺左佢, 但原來佢係支線nPC 。。。
仲有無其他方法

開新 save

邊個npc
呢隻game冇乜npc係特別重要

miss咗嘅支線2周目解都得

最初都想

左衛門 (見佢企係個井)

關佢事果2個劇情都係無關痛癢 殺佢都冇乜所謂